落大雨，今晚仲出唔出？

出
唔出

落雨都驚

不了

地震 定黑色暴雨定火山爆發都照出啊

落熔岩都出

一定出

黑警催淚彈都唔驚，唔係驚雨下話

唔出啦 驚淋濕聽日仲要返早不了

白痴仔
點撚樣都出